那剎那接觸已令我倒顛

分分鐘都渴望跟他相見

做普通朋友嘅感覺真係好正
行近少少唔小心掂到都好似觸電咁
可能最美好嘅相處時光係彼此都冇向前踏步
因距離產生魅力
越得唔到 越珍貴